{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 씨에스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 未成年者は同性または保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューがご利用いただけます。 4人基準で炭火を使用する場合は20,000ウォンで、炭や網の追加時はそれぞれ5,000ウォンです。 大型グリルをレンタルすることもでき、費用は50,000ウォンです。 ブラック客室は個別バーベキューが可能です。 メゾネットタイプのバーベキュー場は共用バーベキュー場を利用し、炭火を使用する場合は20,000ウォンであり、炭や網を追加する場合はそれぞれ5,000ウォンです。 大型グリルのレンタルも可能で、費用は50,000ウォンです。 ペンション内にはカフェがあります。 売店やコンビニはペンションから5分の距離にあり、電話でも注文できます。 駐車は可能で、ペンションから徒歩2分の距離に渓谷が隣接しています。 (水縄台内に位置)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は、同性または保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式による調理は禁止ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典のバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューがご利用いただけます。4人基準で炭火を使用する場合は20,000ウォンで、炭や網の追加時はそれぞれ5,000ウォンです。大型グリルをレンタルすることもでき、費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのバーベキュー場について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場は共用バーベキュー場を利用し、炭火を使用する場合は20,000ウォンであり、炭や網を追加する場合はそれぞれ5,000ウォンです。大型グリルのレンタルも可能で、費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にあるカフェについて教えてください。",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店やコンビニはペンションから5分の距離にあります。電話でも注文できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションから徒歩2分の距離に渓谷が隣接しています。水縄台内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 571
    }
}